[凌晨消息]2016-17 LIHKG香港超級女神聯賽煞科 朱千雪問鼎首屆冠軍

完整積分榜

冠軍:

朱千雪（資料圖片）

亞軍:

李佳芯（資料圖片）

季軍:

謝安琪（資料圖片）

來季環球女神冠軍盃分組賽資格
朱千雪(第1種子)
李佳芯、謝安琪(第2種子)

來季環球女神冠軍盃分組賽附加賽資格

陳穎欣@SG（資料圖片）

降班至2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽

莊錠欣（資料圖片）

袁澧林（資料圖片）

0分勒令退聯失去來季參賽資格:
岑晉晴

無論你係欣賞又好唔欣賞呢次賽事都好,今季超級聯賽已經塵埃落定啦
本季餘下冠甲乙三組常規聯賽及升班附加賽希望大家會支持落去
我地下季超級聯賽再見,到時會有更多新鮮驚喜,休季期間都會有新鮮企劃,等住大家黎參與架,呢道投選大門係一直為大家打開架

修訂版積分榜(更新岑晉晴出局概要)

朱千雪張圖可唔可以執下？
幫你send埋去蘋果日報

點執法?

有投過會員 你地都有權proud of自己！

字體同顏色

字體有好多，邊隻，最少幼定粗

個人意見：藍色同粉紅色好似唔多夾同埋可以略去"Tracy Chu"?

如果係方便報紙佬出，咁唔落名都ok既

千雪bb

01真係有覆返你?

都未寫俾佢

稿就佢地自己寫啦，平時上黎攞料篇野都係佢地寫架啦

Draft:
由Lihkg討論區主辦的香港超級女神聯賽昨晚結束
經過三十輪主客對戰
網民選出朱千雪為首屆冠軍
李佳芯得72分屈居亞軍
謝安琪得季軍

你睇下有無問題？

75分喎李佳芯

最好講埋果2個降班

Sor

2nd Draft:
由Lihkg討論區網民主辦的香港超級女神聯賽昨晚結束
經過三十輪主客對戰
網民選出朱千雪為首屆冠軍
李佳芯得75分屈居亞軍
謝安琪得季軍
莊錠欣和袁澧林下季則降至冠軍聯賽繼續競爭

提唔提岑晉晴？

咁樣好似通暢啲

唔好提啦

已email hk01

報料俾蘋果日報要用真名